nevigator 續約有咩offer?

用緊$238 200mbps + $78 租router
好撚仆街 話cut 先offer $138 300mbps

你要交埋張cut form先係最後價錢
啱啱續約$97 1000 MB

即係你交o左cut form, pccx就自己畀呢個offer你?

係吖

係咪去門市問職員拎cut form, 佢o地就會畀張form?

我打去1000叫佢寄比我

之前email 問有冇scan copy
佢真係send 份scan copy 俾我
不過仆街份scan copy 寫住copy 唔撚接受 on99
最後我都係打左去1000 叫佢寄俾我

門市問佢拎cut form 又水人去指定分店搞 成班撚樣sales 淨係識跑數
服務? 好優質呀

昨去門市已交cut form
今日就有message叫我打去, 話以便跟進終止服務手續

即係pccx已經唔會畀counter-offer我?